世冠盃算唔算係飛機盃?

見疤狗唔肯列隊

D對手咁廢仲唔係飛機盃咩

咁上年歐霸比起社區盾黎講, 更加飛機盃

好葡萄

米老鼠三冠王要黎把撚, 學獌狗話齋

歐冠冠軍D聯賽隊都未必同你列啦下話

在2001年利物浦也曾奪得足總杯、聯賽盃、聯盟杯三冠王，但當時曼聯上下根本看不起死敵的所謂三冠王，他們認為只有聯賽、歐冠、足總杯奪冠才能被稱為三冠王。曼聯球迷甚至貶稱利物浦奪得的是“米老鼠三冠王（Mickey Mouse Treble）”

好似因為歐聯冠軍係球季最尾一場

唔計既巴塞咪叫自己六冠王啦，飛機盃都計

疤狗呢點幾似獌

你成日拎曼黎講搏咩 想人識你？ 又現實好寂莫？

你地成日拎利黎講搏咩 想人識你？ 又現實好寂莫？

連入場資格都冇嘅球隊笑人拎飛機杯

疤狗

你睇返啦 我幾時成日 你再睇睇樓豬 屌你老母柯屎唔出都可以講曼就知分別 柒少陣當幫忙

疤拎=冠軍
其他隊拎=飛機盃

英超某隊都係咁

四小時後我們就是世界冠軍

好肉酸

論對手實力啵

巴塞回應係因為自己無參加呢項賽事
所以不為冠軍列隊，唔係因為佢飛機盃

利申：蝗